NBA 講真LEAD唔到隊波入PLAYOFFS, 數據最勁比到盡都只係ALL STAR

數據再好, 但隊波廢都配唔係SUPERSTAR
KLOVE木狼時期兩次平均26分+12板, 但從來未入過季後賽
當時仲有RUBIO 幫手, 反而KG 04年就打入西決
表表者當祭仲有表弟
10年入NBA, 但至今都未打過PO
每年都有鬼神數據40+20,50+20都打過
15-16球季有朗度, 當年仲拎埋助攻王
但球隊仍然打唔到入去
睇下自大狂Lillard, 15年起身走左4個隊友
但一樣可以打入二輪